我頭先做完好劇烈既運動之後太攰即刻坐低左休息下

但依家個人慢慢唔舒服 心律有啲唔正常
代表咩

你又唔係專業人士
我話你聽OK就得啦

劇烈運動完要減慢到心跳回覆正常先好停

rip屈dee

即刻坐

咁我會點

有無同人講野無人理你

跑完馬拉松之後坐低會？

你個心律過一陣就會逐漸慢返落黎，過多陣停左就無事架啦